曹總（Anthony）： 特朗普眾叛親離，佩洛西迫宮馬上彈劾； 北京理想中的美國「亂平衡」成真

曹總（Anthony）：
特朗普眾叛親離，佩洛西迫宮馬上彈劾；
北京理想中的美國「亂平衡」成真︱
壹殼花生
Jan 8, 2021

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

又乜水 成堆9up政治kol出黎搵食